網上行家居上網7月到期

想轉入屋光纖1000MB 續約/轉公司 請出招

💥HGC優惠介紹💥終極限時優惠💥

只要住在特定地區或指定用戶
便可以以優惠價享用本公司的寬頻服務

100MB光纖最低只需$69
500MB 光纖最低只需$79
1000MB光纖最低只需$89

限時優惠內客戶最高可享200元禮券或現金回贈

優惠期有限
詳情可以wts 優惠專線55981701 查詢
或